學校買手提電話 MacBook Pro 耗電問題

琴日番學校拎手提電腦
買左部MacBook pro 13" with touch bar
發現d電用得好快
🙇🏻求教

聽人話apple比學校果d機質素係無自己去買咁好

😓我9個字用左10%電
淨係普通上下網睇下note咁

差唔多啦 個mon唔好較咁光會好啲

其實算係咁啊。。。

所有電腦牌子都係。。。。
咁大lot 貨 ，check 都check 唔晒，又有翻新機。。。。
抽中問題機機率都大啲。。。。

正常。。。。

都市傳說: 學校賣既機都係次品

本身都係話十粒鐘
Touchbar款仲要少啲電 同埋食電啲
差唔多啦

計埋一日用都唔知有冇4-5個鐘...

諗諗下可能得3個鐘😩

13" touch bra version不嬲少電

都無理d電用得咁快架？！
我一日用左4個鐘到就要叉
已經將個mon較到30-40%左右光架la

學校賣不嬲都有翻新機
利申:內幕人士

用Google Chrome?

係就好正常，Chrome特別食電

有冇校對返
要用到有哂電 自動熄機再叉返爆佢嫁喎

45min 用10%
即係最多7.5hr 差唔多啦
就算上網打字 開盡mon亮度 keyboard 燈 touch bar 用chrome 都好燒電

Btw 講漏左樣野
佢叉電速度其快
一個鐘內輕鬆爆100%

大約炸
實際用可能得3-4個鐘左右

差電快好似係正常架
我果部都係咁

如果你覺得有問題咪拎去換
7日內都換到架嘛

個個同你講正常你都唔信人

你連一次都未用得晒 用咗10%就話有問題 上面咁多巴打講完你又唔信 咁你咪拎去蘋果搵天才搞 喺度屌鬼有咩用

師傅唔好玩呀叔啦
一開上網d電就會倒水咁去架啦
我部macbook pro15吋2011年用到宜家都係咁上下就冇電
頂到4個鐘真係咁上下架啦